iPhone X 上台邊個最抵屌？

求報價

屌 我就係3 完左約

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie